有冇人好憎自己

點解我要做咁既人
點解我做人做到咁失敗
好想離開世界

肥矮毒柒窮蠢
想快啲投胎

我都係

其實落雨又有乜好怕wo
希望在明天呀巴打